雞扒妹鄭家純出job被性騷擾 人工捐出幫助弱勢家庭

有愛心又靚女

仲有智慧

個價唔啱啫

咁你老母唔做雞係咪都因為價錢唔啱？

幾時拍AV

咁你老母有無出寫真同飛機杯
有嘅我都會考慮幫襯下 當養埋你依個契仔

佢係一個值得尊重嘅台灣藝人

個性格咁似我
唔鐘意個JOB 寧會掉錢落海
即刻睇番佢出生日期, 大家都係處女座

全部女人都係雞

包括你老母

秒

型最憎人下下講老母
雞排妹係佢老母咩

即係收錢畀條友屌 然後捐出去?

好想揸

記唔記得雞扒妹當日點樣聲援香港人

你老母吊高黎賣？

你哋啲黃屍一唔夠人講就拎人老母出嚟

你駁唔撚到就黃屍黃屍，關乜野事

駁咗啦 樓豬潛埋水

駁到啲咩
個價唔啱係你嘅講法，照你咁講個個都係價唔啱，個個都係雞啦，包括你老母。所以我咪問下你老母係咪吊高黎賣囉

唔洗問我老母，因為我根本就唔同意你個講法

出寫真同飛機杯=做雞
咁周秀娜都係雞啦

我尊重黃屍支持相同政見嘅人
但雞就係雞 而且

以事論事 我嘅評論只針對雞扒妹一個人
你老母無出寫真 飛機杯 我有無話你老母係雞
樓豬老母又無出寫真 飛機 我有無話佢老母係雞

但我嘅評論就引嚟個個話我老母係雞

討論區 自然有唔同人嘅觀點同角度
鍾意嘅咪討論吓 唔鍾意嘅咪ignore
如果只容許一種聲音嘅
就唔好叫討論區 亦都唔好俾藍絲註冊

我尊重你堅持賣飛機杯賣寫真就係雞嘅講法
但你老母係雞就係雞
而且

以事論事 我嘅評論只針對你老母一個人
你老母無出寫真 冇出飛機杯 咁又點？
我一樣話佢係雞

無問題 所以咪睇得出大家評論嘅質素
學樓上巴打咁講
唔講以為雞扒妹係你老母

對住咩人咪有咩評論嘅質素囉
唔講以為你叫親雞都咁啱出過寫真賣過杯

我評論雞扒妹係based on 根據
你評論我老母係based on 針對
所以無討論空間 因為我再補充啲乜
你都係針對我老母

盲撐都好嘅 畢竟好過其他兒登仔咁鬥黃
Respect

咩根據？好想聽下

係咪黑人犯罪率高等於所有黑人係罪犯？

你又講得啱喎 你贏

你係有留意雞排妹言行就知佢唔會為錢做雞
佢要扑野有sp,要錢出寫真賣杯，爭在冇開parton
咁多毒撚課金洗做雞

所以我當初個comment 都係話佢個價唔啱啫
可能事實真係出100億俾佢都唔賣身
我都會尊重佢
只係覺得個一嚟就提老母
咁就會由討論變咗罵戰 我又唔服氣佢又唔服氣

始終不論藍定黃
勇於表達自己嘅政見都係值得尊重

你一開始就係鳩噏

大佬呀上吓連登啫
無諗過要搞到辯論比賽咁㗎嘛
鳩噏下都唔得

你呢d 叫人必侮而人侮之
以為口臭好型, 俾人話返就即刻發癲
都幾低質下

唔夠你哋講
早幾年個個連登仔話佢係雞 賣弄個雞屎忽
依家佢一表態係黃就上哂神枱

黃始終係連登佔大多數
我投降

其實關黃咩事, 你真係諸多辨駁, 一俾人圍就想轉移視線, 你eq 咁低唔適合上討論區啦, 尤其是上連登,驚你爆血管而死.

我哋藍絲就係要睇你哋惡得幾耐

潛你老母
我老母教我唔洗同啲唔識尊重人嘅垃圾講野
唔係駁你唔到
係廢時嘥氣同你嘈
躝開啦
唔好同我講咩我講你老母先
係你唔尊重雞排妹先㗎柒頭

你其實係咪佢嗰個香港人sp

咪篤爆佢啦
佢真係以為自己笑人做雞好高尚㗎

你真係活係自己世界 有時間睇下醫生.
咩黃絲藍絲用呢個討倫上真係好柒, 只係你本身個人低質, 無其他

我咁直接希望你唔會爆血管.

你老母係雞

佢條友都俾人屌到過街老鼠咁啦
唔知仲死撐d 咩, 見到越來越肉酸.

係啦係啦
所有女人都係雞
雞排妹係雞
你老母都係雞

你阿婆係雞

叫左你小心唔好激動, 小小嘢就trigger 到你, sor

放假無嘢做

我哋藍絲就係咁

冇嘢做就上黎搏屌, 好理由

好肉酸, 拎藍絲做遮醜布
你應該現實同網上都係俾人屌慣

我不斷係連登引戰就係想訓練下自己
點樣諗point 反駁人 同訓練下自己eq
百屌成材

果然十卜BLACKPINK既個腦都係有問題

係 俾人屌兩句仲會眼濕濕

十卜雞扒妹嘅都唔見得好好

連登呢個戰場太低質
你值得更好

佢無樣無身材睇下有無人睇到佢既善

連登仔硬係鍾意自欺欺人

唔緊要啦
反正所有女人都係雞
雞排妹係雞
金智秀都係雞
大家都係支持雞姐

咁又無乜所謂嘅 大家萍水相逢
你屌下我 我屌下你 又一日

唔好亂講嘢 小心俾人圍攻

留意返 佢係我隻私家雞

咪圍攻囉
吠囉
佢地慢慢吠又有咩所謂

原來諗左咁耐 諗左個咁肉酸既理由去兜, 真係尷尬到我
我頂唔順, 你自己繼續

好呀

人地直線抽擊你條友咋

好啦嘈完啦
唔好再幫我推post啦
一陣又俾人屌我呢啲垃圾post上熱門

Nice to meet you 鯊魚仔

無乜所謂嘅 咪俾啲人再討論下

有新post㗎
你去呢到玩啦

雞排妹硬闖記者會被趕走 翁立友避談摸籮事件堅稱清白